hi 淡友(937)

星期一大陸都幾難復工
大陸office話,復工要有口罩,消毒公司,體溫監察,消毒用品
普通人自己都無口罩,點復工

牛定熊過好？

跌跌跌！

牛過啦

又開左

月供日必勝？

鳩sir琴日唔係睇熊軍插到270咩

牛過啦 未彈完掛

9988就黎解限售
係咪put得

220食糊位

一人跌倒，下一人頂上

入爆佢
個市咁好
點會唔買
對面陳師奶買左9988
依家日日口罩戴上口
3樓個個黃太買左小米
依家日日去百佳輪大米

我？
做淡輸到仆街呀
買牛啦

不如空空哈

阿爺綠燈收
幾架勢
仲唔牛等幾時

咁你同條咸魚有咩分別

向上殺安心熊

上證 我屌你老母

ALL IN 熊仔
下星期一肥過熊貓

阿爺引牛

岩268-270

我同你睇相反

頂到死死下先綠燈

0.079入信念牛
家陣0.061
信念永不死

星期一見真章 信插多過升。 升咗4日 冇曬錢 再加上過多兩日疫情又再嚴重

引牛, 下星期跌1500點

支國爆左單野
民怨四起
咪唯穩支股市場

頂盡260

算啦睇唔透, 空倉過週末

萬熊不死，一牛難逃

大戶熊表示: 你班老散成撚日話咩殺熊殺熊... 係咪on9

睇個勢都知下星期升啦

美股升, 但係港股照跌1000點

傻散今日又加淡倉，熊心未滅

大戶牛表示: 你班熊仔
星期一就殺曬你地
今日係最後逃生門

今晚可能轉埋燈收市
仲做淡？

仲買熊係咩心態

今晚似會太回

買熊者屎

人無遠熊必有近憂

覺唔覺d 好友又出返哂黎

我今晚熊軍小將軍 大家放心上船

見到傻好出晒嚟都知要買咩

2日留留長驚唔驚琴日試藥批友仔好番三幾百個

大戶不死熊278

真的假到。轉玩美股好過。

早幾日死人就話升姐
好返點會仲升呀

又講得啱

牛軍開始活躍

買窩蛋免牛飯

食牛肉正

覺得大機會落但咁托法好淆

270牛咁肥, 係人都識揀啦

吊唔通真係死晒人都夾到280?

當你以為唔得，大戶就會做俾你睇

唔上唔落

準備上

真係當局者迷

我指"唔上唔落"果句

我旁觀者話你聽
牛！

只要肺炎一爆發。就會觸及超真空武漢肺炎大爆發崩盤式跌市

美國免關稅，A股千升都似

月供日會唔會又托

收市後個棍唔好嚇親

275

265

可唔可以提下水

3萬

295

牛仔揮手區

250

似乎大户明確要企係272收市

咪爆左死左人都係回左少少再上過

牛牛牛

2716x 有過萬張+

托高散貨格

今晚熊軍船要開 去斬牛仔

3點準時向下爆

相信星期會升到冇brake

真

將軍邊隻熊仔

隻0700有病

買升

牛佢老母

51971強熊Gigi

等被我劏

3點

4點都黎啦哦....

升緊了

QQ 又400

星期六日搵到疫苗夾死你班傻淡

入10手熊試下先
提提大家呢到牛船開始重

QQ 又返翻$400

星期一280 vs 265

404了

molamola qq競價又標上去 熊軍gg

熊軍別怕

ALL IN 左 0700熊
星期一等收回 唉破產了

勁假都過唔到?

頂得咁辛苦
又十字星
美股升左咁多日
今晚應該回
支股又升左咁多日
星期一應該回

期指又低水

總結牛過

唔知 見佢勁假一開始400一棍升到404

又話熊

星期一等收屍啦

今晚點會升呀 咪傻啦 星期一千跌confirmed

27278-1

感覺星期一應該低開至少269
可惜唔記得左買熊

仲開牛果D係咪大學無畢業

屌個市根本唔識跌
買牛真係日日賺賺，月月賺賺，年年賺賺

高開279就有份

身懷六甲十字星 唔識睇放假

點止.. 直情26500

可能讀毅進

OH GG

中學畢業去7仔打工每月買visa 完勝大學廢青

全部開牛果D去死啦傻仔

有無人覺得而家係行緊C浪既第2浪？

大棍

識玩

今日個市好鬼不斷托上去引牛
唔俾落272
星期一九成低開

轉勢確定

收回幾多？

想問下IG玩指數maximum leverage 係幾多倍？

9點點計架
教下小妹

我極度懷疑而家仲牛牛牛個d係牛皮熊自燈

407

買牛真係日日賺賺，月月賺賺，年年賺賺

身懷六甲十字星，唔係爆升就爆落

屌 燈燈下搞到真係升啊一陣

下星期一要見265

279熊過夜 希望補裂口

唔計我同燒腩巴明顯10個有9個牛皮熊

巴打思路清晰為你點讚

繼續安慰自己

今日連登首次團結
全部熊

燒腩飯今日冇上嚟

We will win

千升

用手指數出來

我人皮人空倉過這末

咁沉撚硬 屌

牛過

今日悶到咁

牛熊買哂咪唔驚

燒腩飯
牛軍領隊 失蹤左

熊過有福

今日跌唔落，佢印印腳等數錢啦

有無巴打知？
想知有無20倍Leverage

期完全=道期-2000

Cfd 照計幾百倍都有

同路. 不過唔知你講既C係邊度. 我既睇法係292跌到259依段係C浪(1)開始, 而家行緊zig zag (2)反彈.

吉倉表示開咩都唔驚

睇細價股走勢就知牛3gogogo喇！仲買熊都唔知乜嘢心態

睇隻QQ就知強勢喇，熊軍仲發夢托市

熊軍今日小勝，下星期跌足5日，先做個6連勝好無

點計

過夜牛
集氣區
今晚棍上800點
食熊仔

941咁升法.....但我SP65接完即刻SC65唔知走唔走好

Same here 走唔切

好啦好啦 熊軍又贏

19年4月30280至19年8月24899 A浪
19年8月24899至20年1月29174 B浪

29174落26145行緊C1
261745上27608行緊C2

P.S 而家有機再上28200

唔牛都唔熊

咁姐係升定跌

行咗出嚟咪知囉

一係下星期跌 一係下星期升28200再跌
相反升穿28300以上既野就不成立

總結，麵仔贏，燈到唔上唔落

細期為例
27000點 1點10蚊
總值270K
用1/20按金即13.5K開一張合約
即係20倍槓杆

佢好明顯高手 特登打相反

簡單講，一係升一係跌

但你睇到咁大timeframe，我覺得18年至今似係係一個大型上落市多過行浪

如果細既話我覺得292-259後下降5浪
而依家係ABC 浪入面既B浪

利申：無次中

你知唔知咩叫C浪

GG
今晚APPLE 跌到PK

武漢肺炎：廠商停工令4500萬部AirPods訂單恐難兌現

簡單來講，呢一球，一係入一係唔入

你咁計gei 話
我玩一蚊aud 一點
我當而家29300 點姐係29.3k aud
而做一張要150 aud 左右margin
咁姐係195 倍

道指來，恒指細好多

星期一等破產

覺唔覺得好多神奇數字出現左

巴打 究竟係咩驅使你喺大牛市買股王熊證呢？

我50%

得罪講句，馬後砲分析， 唔想知

其實係好大，不過你唔覺

宜家行到G浪啦

開市直上$410

我記得以前計過
IG個槓桿仲大過0.01牛熊

臨尾放盤唔記得set低番個價

接近200倍咁癲
你買道指照用澳元計價？
想問下DAX指數槓杆幾多倍到？
唔該哂巴打

150

唔識

睇下輸錢巴玩dax贏幾點已經賺幾萬就知幾恐怖

Ig 有分類似大細期2隻
我玩細就1 aud 1 點
Dax around 200 as well

佢開好多張姐

美期大棍牛軍番屋企啦

睇唔明

熊軍唔洗mon市
星期1數錢就得

牛軍唔洗mon市
星期1數錢就得

牛軍自求多福啦 升足5日比你買牛咁爽咩

騰訊不經不覺又想衝500

美期真係好大棍

唔算好大棍姐

What 棍

THIS

中國唔敢公佈出入口數字？

睇左你既浪型, 其實都差唔多. 我估我2018 11月至2019 4月果段同你睇法有分別.

留TG share下D圖交流下

我覺得黃金比行左50%, 已經反彈完. 希望中.....

數浪不嬲都係事後架啦. 所以搵其他indicators 算

不要再說了

俾你估到你做股神啦

邊有郁過 肯爆上未 呃夠貨了

等爆邊
26300 or 26380

同你1樣乜都唔識玩牛熊

買個教訓

睇黎好重牛

大鑊...

強積金都回本了 牛軍好強

All in 左QQ bear
唔洗500
407都破產

牛軍呢，有無信念今日
忙撚左全日而家先得閒追post見到有巴打召喚我
下星期照牛gel

牛熊咁ON9的野 買跌都唔好用呢隻工具啦

有！！等你領軍

熊左驚都未驚過

今日無咩時間睇市，但相信有唔少細膽牛會嚇走左

燒腩四寶飯

千升不是夢

老母麵都驚咗牛軍

巴打睇升到幾多🤪

佢比黑客搞掂左
依家應該好頭痕

成日個，range 得百幾點

好撚悶

認下屎尿先

巴打牛皮熊

佢真牛嚟㗎

咁勇

有邊個5知佢係牛軍總司令

牛軍玩完了 DOW JONES 瀉到唔識停

好間唔屎先入黎吹水, 發覺又換左班血

跌大棍到

我加入幫牛軍gel

大棍到呢
連登大船首次勝利

今晚dow 跌200 夜期肯定跌700

仲有兩日咁快gel好咩

今晚千升呀呀呀呀呀呀

我統計過 收市後3個鐘有呢d棍 基本上熊軍冇得輸
我又-1左

GGG

樂觀啲
星期六日好多野發生既

咁撚短都大棍，熊軍等星期一幫我地牛軍含撚啦

下去

一齊下去

記唔記得上個禮拜日 熊軍gel 到
又跌一千點又盛最後完全無料到

召喚牛仔牛大牛爸牛個老母
牛仔必勝
10000000000000000000000股牛呀

做邊行

一定要跌到仆街呀

同我轟到班傻牛7個一皮

V彈

慘

大陸星期一復工，百廢俱興，最少2000點

我都兩個星期 重要用20日計正仆街

但股市升wo

根據我上個星期嚇撚到仆街嘅週末，週末夜期、IG全部可以唔洗理

唉，跌呀

巴打頂住

平衡空間黎

牛軍又然

唔明點解仲會牛

因為下星期會升

集氣跌市

跌3000點唔該

因為下星期會不停棍上

點解咁多人熊，明明就係牛市！！
肺炎死人唔封關經濟差都升，仲有咩理由佢跌？

因為上星期連登仔話星期一開市會走難，結果升到巴巴聲。

玩完了 大跌

暫時來講其實似係行緊大型三角

大型三角姐係熊定牛

連登大船今日同琴日有統計都勝利

牛軍必勝。

有無人有傻好傻淡個list而家啲人睇到我好亂

熊軍唔好太自滿，先去269，再去263，一直到180

真心唔太識
個理論我無理解錯既話，行完三角係會回歸之前既趨勢
即係應該升

真心嚇到仆街上個星期

我都想笑鳩佢地

我係傻淡
星期一26500見

邊到睇

利申講
又唔會180既
但263就一定
260轉牛

算啦，你當得我同你就夠

淡友牛市又輸熊市又唔輸挾到輸，由得佢地做

啱牙
IG 257
結果升撚到276
DKLM

上星期爺西開盡火力做市，好多間上面投資資金要買貨
下星期唔會，跌到仆街啦

牛gel

除咗你同ifc巴全部都傻淡

出便市靜到PK，仲要鋪頭關門大吉。行一圈tst你就知。

提醒 今晚可以 26980 + 27020-
做無限轉

呀係 下星期一好似係 みんな大好き 既月供日？

穿27100可以去26700

好似有只係呢個星期唔比沽
下個星期DONT GIVE A SHIT

牛軍

諗多左

叫齊d大公司 基金只買不沽
只比老散沽

諗起班基佬成手貴貨沽落去就扯扯地

美股呃貨姐，今晚又上返啦

止蝕幾多

熊軍必勝!!

牛軍在此，未驚過

咁早跌實v

thank you bro

希望你下個月仲係到

都係要升嫁啦

咁多熊軍，放心晒

靜靜地贏唔得嘅

熊軍放心星期一 唔低開嘅話 我星期一再熊過 ! ！！！！

班牛軍縮翻入老母個閪度啦

沽左道指

有冇老屎忽巴打
點解前幾年有年係日日升上3萬3？

大戶咁鍾意玩收割，點忍到唔上下殺

望到呢幾句咁似我平時打果啲

Weekend中美實再出口術
講乜都係升，根本藉口殺熊
反而係諗279-280之間咩位食

牛軍大將軍 我背棄你了

trump又president xi

牛軍對叛徒只有憐憫你輸夠就會返嚟

到260-263 我就翻黎架啦

鳩sir最近都好認真

牛過，應該88

呢期興深情對話

期指

驚嘅牛軍
可以睇下上星期週末，我捱過咗，雨過天晴了

30手 近牛過係咪死得

反彈已完 牛軍88

今晚nonfarm payroll

因為社巴都係好認真既人

no need 牛熊自動止

我stop loss 0 點
無行豬

熊軍
聽令！
同我隊落去！

嘩
死熊軍大戶

gchi!!!

扮牛

你！
帶一隊去封住牛軍逃生門！

熊軍咁早就gel
等睇今晚就叫春

咪係，唔通千跌咩，美股一開就升啦

我要做d咩 ？幫你數銀紙？

期指跌到PK！！！麵仔條PK！！！

你係牛軍
準備定身後事啦

星期一直開265

牛軍：weekend ig唔洗理

我係熊軍

呢幾日睇穿27000個啲白卡佬全部同我浦頭！
同我隊落去

講個笑話，牛軍

大dodo有冇打救牛君呀

牛軍含得撚 又貴又廢

過夜牛
五怕
相信信仰

果然係鳩sir

鳩sir開始活躍

夜期應該差唔多彈
無新聞好難跌過250

我覺得最大問題係一般人（指有少少積畜，但又唔係算多果批）係無辦法可以好似你地咁避

熊軍assemble

你！
邊個軍營

下星期一番

社巴

嘩 跌兩舊 嚇鬼咩

偶像

原來條熊bar係你

咪係，下星期又好似今日咁，跌200然後又回

夜期唔跟美期升!

Mola mola股joy煙襟明

五好自己嚇自己

千升時代

新手想問，QQ唔跌咁恆指會跌咩？

納指跌QQ咪跌

緊係會 上星期咪咁

呢個何解 兩樣有咩關連

你真新定假新
QQ 都係佔一成多少少比重咋

ig算鬼數啦
諗起上禮拜overshot插500點就嬲

你日日羊囉

牛爆佢！

道指唔跌，平左唔沽住

無事啦，升返啦

深圳封城

非農大勝預期

Vvv

跟跌唔跟升

港女不嬲係咁

又隊，深圳封城

冇得減息 重可以加

兩支針想點

咁既數據準備加息
熊gel

Which??

收到

All in

non farm

幫緊手叫大戶殺2幻牛

轟緊落去

美女咁快已經V緊

吾？

其實ADR參考價值有幾多

穿啦穿啦

牛軍信念

幾時買番張沽期好呢

無咩參考價值，成交唔夠，adr跌唔代表日市唔升牛牛go

IG戶口開通後
有啲興趣想玩下DAX
有無巴打可以比啲意見
介紹下DAX有咩特色

Dax只會係4點開市同9/10點半老美開市先會郁
其餘時間妹撚到仆街

下 你玩過dax未

專家出場

岩岩食完個幾百點破頂浪
不過當然冇你玩到咁大啦

DAX傳奇級高手
跪求巴打指點2句

13500係咪歷史高位？

熊軍係邊
比啲掙扎
精！氣！神！

上呀

Set 得太近比人stop loss 左就fee fall

ihell巴打係咪用IG trade DJI?

啪啪！啪啪啪！

轟呀 我全倉LP

夜期暴跌，牛軍星期一點算

咁快就gel

係呀
不過我食完就唔搏住了 抖下先 回本路長

縮撚咗啦

牛啦

仆街了，深圳都封城，QQ星期一點算

多左人係屋企打機 升!

同我大大力插落去

做咩啫 跌得個小小 星期二咪升返囉

變OO

Yes

經過宜一輪升勢，現實與股市是兩碼子的事。

爆升,D人迫住係屋企打機課金

牛軍唔洗睇夜期啦呢兩日休息下
劇本已寫好
美股回拉低埋港股，熊軍high兩日
星期一低開無耐，美期抽返上，爺閪再發力
港女gogogo

頂，好似

求心得
dji唔係好識玩
巴打通常點部署

無喇 無錢托架喇 18000見

有無試過止蝕盤止唔到？
過夜使唔使比利息？

PTU你又話下星期唔再玩
你呢排係咁研究ig既

呢3個月試用期內一定唔玩住
之後有可能試下IG
港女又造市又同工作時間完全重疊
份工chur小小都玩唔掂

ig成個玩法好有賭場feel

應該準備升了

有無懶人包

關恆指咩事啊？美國有佢哋升。

無，用chrome 翻譯嚟睇

Cfd 係咁，有leverage 就好似賭錢
你用佢來炒fx 其實都係一樣

Dax 上下5點止賺 止蝕 最大槓桿 就等如澳門10萬一舖大細 幾分鐘有結果

依家無咁玩了

今日d trade 做得唔到。聽日要檢討下

輸錢巴
不過ig咁玩會輸死
除非好好運啦
點差闊 打止蝕又額外食點

又真
贏可以幾倍上
輸可以幾分鐘清袋

我玩道指係因為佢點差細
開巿2點收左巿都係5點

其實隻隻cfd 都一樣

巴打平時係點玩

都係找哂d 支持阻力位出來順trend 做
一定要set stop loss 唔係多多錢都唔夠輸

同埋要控制注碼
唔係好易call margin

我唔知㩒左咩制
宜家係limited risk ac
保證唔會call margin
如果負左錢 會自動變$0

其實佢好安全
佢比你個account 去到負數，唔記得比你扣多1/3 咁上下先真係幫你斬
我之前玩極限流成日用呢招

而家好想加沽多幾張期
但呢d位又有d尷尬

佢打穿是但一邊先講
呢幾十點玩左好耐
我又唔覺佢會大跌，29150 都落唔到

恆期啦
道期經過上次唔係咁想沽了
雖然上次都賺

Ig 玩恒期要用多好多Margin
同成日有overshoot 問題
道期因為基本上24 小時都有得trade 少d overshoot

好辛苦咁炒左100 點道指出來

有冇人話我個港期做乜9

麵麵買了牛

Done

熊gel

其實好似上星期咁，IG 跌過千點，夜期跌幾百點，又多新增個案。
一下國家隊開波，就可以硬托抽升
基本上任你點睇基本面，牛熊分佈，理論派，畫線，分析，全部係國家隊面前都變曬笑話。
真係點解仲有人玩港女？

唔知國家隊踢完波未？

岩呀屌佢老母乜都係國家隊玩哂

利申，坐緊大量7500

放心 無可能長托
到國家隊拋貨就真.無聲無色爆插2-3000點

持7500 ge就等呢個moment
睇8蚊先

話說老美個市都係肥浸玩晒

呢個時侯 證監會去左邊？又係廢既

老實講，睇圖睇書學基本面，線圖呢D 以前就可能work

今時今日就算係上市公司D 年報財報都唔知有幾多係真既，分析D撚咩 國家隊一開波你D知識都變垃圾啦

恆指仲要咁多大陸股，場波想點踢都得，轉場啦

IG係用黎打J用 真係唔明點解有人信IG

因為當有一兩次中，新魚就會覺得唔中就係做假

尋晚操作唔岩睇中方向都輸錢
又要檢討

我記得ig試過一下跌1000再一野升1000
根本撚狗專用

咪就係... 龍門中意點搬都得。國家隊正PK!

大芋就係專登令啲傻散專家信某啲指標然後睇準時機一舖清佢地袋

同中原樓價一撚樣
set標準set價既全部都係我既人
你點同我爭

記得上個禮拜新聞一出話托市個陣IG週末都唔反應出嚟比傻散睇，就係想等班傻熊繼續gel到開市

星期1冇國家隊啦
熊gel
雖然我270平左張沽期

深圳都封閉式管理
大獲

半倉熊過星期一 慢慢食

有隻近牛密密地留下傷心的負皮

今個星期24000見

上證準備穿1000

34000見

上下通殺

Weekend ig繼續跌

跌一萬再升二萬，牛熊雙殺 ACE

唔好gel 咁勁,上星期經驗。

唔買牛熊了 call put / options 錯邊執返少少骨算了

US embassy says an American diagnosed with the new coronavirus died in Wuhan, China

Ig weekend 穿27000
唔怪得唔見左咁多牛軍

日日大成交又爆升 牛三黎
跌就買 上2萬9

咪比熊軍gel兩日，反正一開市熊軍就隨時收皮

拎左2萬黎玩
今個星期而經賭輸左一半落熊

巴打日日反燈自己

睇黎星期一騰訊跌既機會係零
個個都係屋企打機

巴打得得地兩個打連登大軍點算

依個新聞炒左成個星期
下星期已經消化左，冇得做假
跌硬

牛軍最後有乜想交帶落？寫好捐贈卡、搵好地方未？

信念牛
就同大芋賭一鋪

記得幫我同佢講 我愛佢

想問又跌咩

冇事，星期一會升返

熊熊哈！ 熊熊哈！
24500 見

251 夠哂

先睇266裂口先，再睇251，再睇240，睇下佢到唔到，食糊再算

牛軍表示：準備好5戴口罩一星期
之後去揾popo問路

巴打咩事睇得咁樂觀
我睇5000

等睇股王又升幾蚊

等負5000先入貨

無新增個案，唔通係淡友沒日？

上證5000？

上證850

屌

笑左

反彈過左啦 順住行啦 中共有用的消息都爆哂先來 好難再用消息爆上去

星期一跌唔跌到落去

要升了

夜啲就有

想問下各位清，點解會睇250左右
如果啲藍籌唔跌點會跌到咁低，近何況QQ,友邦都咁強勢好難跌到咁低

牛皮熊皮牛，真假難分

因為連登啲清興反手

咁我又問返你，點解死咁多人，又唔封關，條街又靜，經濟又差，都可以升1500點？點解啊！點解QQ會400$？點解啊！

泡沫

分析下姐！唔駛咁激動
因為有呀爺托市同埋佢地話喎係屋企打機唔出街啲年會課金

仲有諗深一層咩野拖住恆生指數升同跌先

咁多新人嘅

好耐冇見

我想LC S&P 3380
21號到期 是否不智

輸到冇心機玩

話QQ 會死嘅係咪傻㗎？個個唔洗返工留係屋企貨金打機點會跌？

一上水就想燈鳩我

當個個都覺得佢會出ge時候........

個個都買牛既時候

講下笑姐，唔洗太認真

派炸雞未

即係咁，我當疫情對經濟既影響係一個月800點左右
由292跌到259，一星期未夠已預先跌左四個月喎
但唔好忘記疫情一受控就應該會止跌＆解藥成功研發會倒升
咁市場覺得260跌多左好合理啫

星期1將會見到淡友po最開心既一日

1. 死少少人冇咩大不了
2. 疫情前291 咁其實都跌左千七點
3. 問阿爺

日日大成交 牛三黎

權太，好掛住你

日日大成交 大戶買哂貨
肺炎已完

唔返工又哪有錢貨金？

qq有雲服務 home office 一係ali一係qq
宜家變相迫着耍用

今日終於GOAL
★一男子確診 18名同枱打邊爐親戚 多人不適

6:45
連樽仔都冇了

淡友大將軍

攬炒落幾多

有無牛軍預左錢聽日加牛

準備上船等挾爆班廢淡

同上個星期一一樣，真係呀婆都識玩

已重牛左 700 $391果陣
而家諗定聽日走唔走

熊軍 數錢機ready未

天日係未坐底插400？

好驚好似上星期
國家隊十分鐘托到綠燈

開市都268啦

都話低開高走囉

唔出奇

ig先27000

有無消息
國家隊果12萬億用左幾多？

今日死亡數超過sars
等陣你就知

17萬億

對國家有啲信心，應該會再有12億落來

熊軍開始活躍我就放心了

有無幾舊炸雞施捨下

熊軍安心，牛軍放心

牛gel
牛軍萬歲

【真正攬炒】金融大報彭博：香港已逐漸變成失敗國家(Failed state)

牛軍唔贏邊個贏

彭博吹淡風乜咁益牛軍呀

吹淡風等買貨

跟大戶買升就放心哂。日日咁大成交 大戶買好多貨 想跌都難

咪係
牛軍或成最大贏家

屌，咁多牛皮熊搞到我好驚喎

牛皮熊宜家成倉熊驚到震要自燈定驚

今朝買口罩中左伏
俾hktvmall d 奸商呃左500 蚊仲Sad 過輸牛熊

心急買錯左25個kf 80

今朝又排錯隊
華濶堂又冇咩機會排到就繼續排
反而康惠條隊又唔識排

6 點半去排隊

結果華潤堂冇籌...
惠康見住一個個呀伯拎啲口罩走

星期一千跌

800啦
be humble

但聽日股票月供日喎

有冇邊隻新股有潛力呢

ESR過埋聽日先睇到早兩日果個大成交係咩黎

原來有囉喎
放心聽日入

跟進返啲新股

1593 第一上海仍然持有，應該可以上望高位 ，不過暫時未有手影，
不過江西都封左城﹐有影響的 ，暫且觀望

千升就有份

原來我覆錯POST sosad

聽日睇show

我一直無走囉

一定係千升

叫左你走架啦

我份炸雞呢？

3倍先

同問

哦

ig假到
仲唔插落去

唔好玩啦千趺睇下聽日爺西點托啦

正股唔食到佢爆發性上升果下根本買來無意思

托到成手貨
到佢地拋貨個陣就好睇

有政府唔驚！
信政府唔戴大媽感染武肺去世 其丈夫網上發文被公安帶走

略略睇過下依隻係玩買地起倉再賣/放租
應該ok既

我聽日入返 食多轉19-21

聽日裂口22好嘛

跟隨大市下跌

一陣股評有股仔講

聽日又要千升了

Btc 又破萬，一陣公海肯定又有post
之後肯定又跌返

跌2千都試過啦
今次試下一日跌3千

今次你有point

molamola 就算我畫波浪 都要面對現實

老闆話呢排生意好差，沒咩點開舖

下星期255feel

打邊爐又感染感一家十幾口
西貢又懷疑打死人

聽日咁撚樣都有得升嘅話
我係紅磡派一百個口罩比人

我覺得好睇佢復工之後啲數字有冇大爆升！！

留名等睇找數

問過工作上會接觸到嘅支那狗，好多都話開始復工，牛gel

你指定一日一次過送出100份咪得囉

好簡單啦 炸雞要自取兼堂食d人都會被逼消費

維尼要搏 個市要托
熊熊要殺 牛牛要升
各位千升大奇蹟日及又黎la
開市不問價入牛 一齊發大財

你個名

比定100份錢
指定日期
指定堂食
應該已經搞掂

認真我試過好多次月供期間沽都係輸
有兩次仲要升過千點

牛過有啲腳震

老老豆豆
大陸叫班廠佬：開工可以，但要保證到幫你做野既唔可以出事（肺炎）
後果自負

除左國家迫你開工個啲（口罩/國家指定產品）
仲有邊啲廠會冒被抄家既風險開廠

我入左250手牛

17:42 财政部部长刘昆：中央财政将根据疫情防控需要，继续出台和完善有关财税支持政策。(来自财联社APP)

又想做市

岩呀
牛軍或成最大贏家

感覺好多牛皮熊

岩啊，又準備千升

有壞消息？

聽日準備直上28000

復工 經濟上升 牛吽吽

島形頂 走唔甩了

1553
應該都會有20%

跟大戶隻牛船 好難輸

無事了 黑期升番咁多

@麵神

唔好

開市二萬七年後衝上去

邊度有升

牛軍未必贏，但熊軍好大機會又被挾

熊軍又喺度撚我地牛軍

空倉重要性
賭場日日開
本就得咁多

投降唔玩

成班造市

仲賭乜鬼 留返啲錢抽炮姐啦

抽左啦 聽講你近排贏左200k
請食飯ok?

佢睇升喎

唔係呢啲細野

Bank?

牛軍：有政府，唔驚

富途

咁我一通咪...

幾十年

Bxxxxxxs?

估係冇咩分行業務嘅野

聽日應該低開26500

千升嘅

造謠 拉鳩你

高盛？

熊軍衝呀!!!

準備數錢

但點解釋夜期跌咁多？

睇佢托得幾耐

1.2萬億用晒啦

聽日應該好好玩

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

希望有更多大人幫班細

勞煩各位

幫手share

熊哈

咁睇好

我等睇呢啲人仆街
希望你唔好走
全部跌50%

巴打聽朝睇派彩

都抱有少少希望既
雖然都兇多吉少

你咩位入

我都 all in 佐 700

黑心熊出沒，牛軍睇路

有無牛軍堅守信念

0.122

聽日入put走call

好驚

一早道指就股災

Ig27002

咩消息

一朝早就咁激無得追

見到車尾燈就當我贏

今朝美期開市仲抽左一棍100上去 嚇鬼

輸錢巴係咪食咗啦

升邊隻先，講定

派定都得啦

Onl9
我講Hsi 咁都再有得升？

不過道期咁早就爆應該無咩耐力

你見唔到隻手托住咗

牛軍或成最大贏家

未食 會繼續落山

289 大位來又係，唔知佢彈到邊但應該可以沽下

樓下阿婆都知會升喇今日

ig唔計

衛健委︰全國40171確診新冠肺炎 908人死亡

國家衛健委公布，昨日新增3062宗確診新型冠狀病毒病例，累計40171人確診，死亡人數增至908人。湖北昨日新增2618宗確診病例，91人死亡。

記住 be humble 今日266-268好啦

唔驚有國家隊落場咩

睇埋第一個彎先

捉到佢路啦
聽日263 後日掂260爆上

頭先開市放左 有錢食早餐

晏d先再沽

早晨，召喚牛軍

好撚驚 諗緊點走

仆街了

溝

呀爺打救我啊啊啊啊

250手牛在此

走都等埋月供棍先走

今日先殺牛再殺熊

今日月供棍 牛唔駛走住 唔好開市即熊

睇睇下覺得應該係買上

通常幾點

十點半前啦 睇住

9:15不問價+

唔該曬

股災啦股災啦

股災

道指彈緊上去
唔會跌太多一開個陣

牛軍never die

跌

沒能力坐到老出世需要進步
你我再好也難逃這個軌道

熊軍
靜靜地等到25000先出黎

喂咁快又彈完。好難搞

多謝
牛gel

大家會唔會搞錯左月供日期? 好似係11號

ig暴彈
牛gel

聽日又升

差唔多啦 總之就牛gel

但係今日跌
復工?連北京都封城

我見上面咁多人話咩10點半先走
等月供棍

今日轉唔轉到燈

熊軍出黎歡呼啦

射呀

冇乜力跌
準備牛gel

入熊仔

咁都叫無力跌？

權太

咁就100點
食得未

星期五話走put入call
今日又話走call入put
連登指標

又慢回梗，自己睇睇

有咩收息股好介紹
收緊2388 2手

黎緊會放700 , 同埋本身有cash

連登太多硬好硬淡

怪獸巴今日點玩

今日執100,000即走

好耐冇見啦權太

27092

星期日做吹，吹咩

捱過左個周末
冇事了

熊軍！
話比我聽
跌得個312點
收唔收貨

收貨

引270 傻牛
開市9個字後直插500

準備用0.01特價傻牛做祭品

等陣爺西又做巿

26950+15

逆回購7000億

低開高收

我都睇佢會上返去 聽日升

屌, 又做市

點知我知就發左達

Source?

幾多到期先

所以係唔比跌，買熊死緊。

269牛都應該可以火化

自已有500點執，收貨了

執少唔好喊！

咩叫月供棍

Day low已出 牛得！

爺西點解可以紅燈
唔比沽貨點跌

11號先月供喎

有料 哈哈

唔畀沽空啫，未到唔畀沽貨啊？

月供棍係聽日同後日WOR

170點了

人民銀行公開市場今日進行9000億元人民幣逆回購操作，7日期有7000億元，14日期2000億元，今日到期逆回購規模有9000億元。

入個位靚到

生化衣查水錶

淡友又準備懷疑人生

27070食糊

272即死熊

一早已轉好友個市根本唔比跌

呢到好多硬淡

真, 好撚想支爆, 好撚想熊, 但支那根本唔會畀跌

10分鐘1800點我賺夠
留比大家賺

廢淡, 乜咁多料咋?

大將軍，好彩夠信念

270牛竟唔洗死

高位放得切 賺左50%
以後唔玩牛熊了

我慢左又貪心平走

話左最好唔好沽貨

次次入黎都換左一堆人

原來咁撚多牛軍，成個weekend都唔見你地

準備又過山車

陣間會死
今日做淡聽日先有得升

上次萬幾億玩左4日無哂

1821 個大利市 好大插，feel

道期升番100點

10天線都掂唔到，淡友仲話睇261，笑9死

開巿食完熊，就反手了

道指上番291

淡閪特別多豬隊友，所有打死都唔入熊

等睇廢淡頂唔順止蝕

開市放入小量牛

爺西做都做到轉燈

跌500點 都仲升到撚到熊軍傻西咁

轉燈嚕準備

屈撚到

個市熊皮牛

你形容得好好笑

無計淡友post投機既人太多

個個以為有啲咩事就會 500點, 700點咁跌...

求鳩其搵個理由比牛軍姐

點解會升嫁

美團-4%

快走熊

冇乜理過, 升咪由佢升

是撚旦啦

匯豐同花旗咪今日入返囉

比伊隻野吹脹

痴左線

升到冇brake

溝左貨

熊軍投降未

未
留左200k溝貨

本多終勝

有一格賺，快放！

跌呀

岩岩一彈就加左熊

DH已出

270

每跌100點溝50手

話咁快美期升返百幾點
-5點

收到風 今日千跌

如果美團跌多次去40仲唔暴動掃貨

又燈

即彈

27100-5 試d野

講個笑話 牛軍

二十格走咗

今唔會落271 熊軍死心啦

同我殺最憎熊

我走左啦

阿爺一話托就升到你唔信

即市驚現頭肩頂

冇乜特別, 預佐佢跌
不過為佐避險放佐熊

熊軍唔需要叛徒

沽得

重倉7500食花生
睇托得幾撚耐

爺說 要有升 就有了升

成唔到型

話左day low已出 一陣轉燈

夢巴有冇不死十倍熊

彈到

爺閪真係有啲料到

大奇蹟日

嚇撚左成個週未，所以話黑期夜期信唔過

破DH

錢多到水災
個市點跌得落

呢到有無傻鳩今朝追熊

呀爺要你升就升

冇撚可能追熊掛...

以後乖乖地聽呀爺話
包你日日有錢賺

美期爆左上去